[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4964）

同意

fast

伏已中

極速開post

急流

想要主fg

邊撚到搵個中四溝

3c

半大已死

急流 攻都冇攻過咁

各區中學

現實係你唔靚仔6000條女隻手仔都拖唔倒

做校工

毒撚就乖乖地比錢call g la

屌 又爆角 一係一日無角 一係一日爆角 美職日日唔同

Lkf搵mk妹屌算

總之買親親要輸 又下盤

1:0

gel 下先

羅湖城GOALlLLLLLlLLL

1-0 羅湖城

屌。。。

升到400點隻牛+50%

1.5大未足水就入左

GOALall in 主FG中

lkf d 女好撚串
塊閪鑲金

goal

Dllm買緊主fg

都話主不敗

屌

我彪上水

明尼

黑撚到 上盤慘死

主goal

又係邊隊落飛死邊隊

Lm

私家雞學人讓波

笑死又烏龍

輸完仲係得平手 上盤24

主fg cashed

上盤24

記得頭先好多睇盤師話點睇都係客

齊中 上個po見到你買咗

老友 出半大水未?

主其他 快入

MSL無視一切盤路

可以追多球

呢個有用pin呢個

係咪又有補時cup

主中ing

笑咗 佢都冇遮到嗰100蚊

客0射

比次機會輸半得唔得

G Rossi 都未出就入

買左半大 睇定D同先

場場都要屌cup

快撚手 整多粒

俾個半大我反底！

今次會中ed

客盤（主入先）

主禁屌

比你燈到 要gel 去入錢

羅湖城半大 比多球收全格

冰角吧

中硬

客隊俾人屌到半場都過唔到

普馬斯0-0屌你老母臭閪

追多球主可以？

頂撚住半細

半主頂實

哇！雲巴祝福！

琴晚西甲我買左50$ 二串一夠食飯
好少賭波啦賭波唔訓教既
影響訓教質素
買下馬都連贏左4個沙田馬日

半場開到主其他10 2 500

大波波同角細

1:2未

主隊快d紅牌

又貼老鼠gif

Dllm今日明明係Work from home 變咗賭波

我

[url][/url]

好耐冇上黎

職賭唔係Work?

細波點部署

客隊爛泥咁...
攻又唔攻，刷又唔刷

好耐冇見你啲圖

主ng上！

同上一場一樣咁

咁我和其他 10 2 5000了

補返個客ng先

怕輸

憑咩讓波

咁我客其他 10 2 50000了

抽過未

一買波就成日三更半夜睇住
贏輸一回事 好影響訓教

呃9你

爽中fg 半主頂實

話說西甲半大好過癮50$ 半大有十幾倍收番

真 昨天都睇完場熱刺先訓 已經2點朝早彈起身返工

係

急流55555555555555555

笑撚死 復出買完8注 輸足7注
又可以繼續收山賭乜撚野波

屌佢 爆c

5

5c又連 想買大

爐?

嘩 1比1

炸

1:1

1:1 入多d

要反勝了

咁快和

半大 Goalllllll 反底了

Goalll 半大ez money

嚇撚死以為1：1

求你客反cup

急流上力啦

急流比人入完先認真踢波

我都話急流喇

雲巴祝福有料！

點解炸?

各位 提提大家
炸完對家入

Boom

咩？

醒唔切買

炸?

炸完對家

派我未

頭先仲妹下妹下

網邊扮入

無 刪咗n世

炸咩？

飲完水 客隊有氣力

搞錯都未紅牌就入
邊買得切

屌你老母

下盤補唔補cup好

Poker算啦

屌你老母又炸

仲以為一買主ng就收皮
Come on半場2:0 please

U still have chance

屌你

屌你老母炸乜

又一堆人震緊

又炸

都冇入過

好彩 提我下盤補返住

都冇入

刷網邊扮入波

都冇入波仲未炸咩

早幾年
可以夜晚4點先番屋企
第朝番九點都好精神
呢家變左廢老

球探發緊夢

真係打poker好過

你個名

唔緊要可以入貨 炸左

認真，呢幾日啲平手好撚旺主
本身呢場平手開波我都會買主
最後飛左

角大真心gel

比分網撚9賭仔

球探撚狗 屌你

365食撚屎 屌你老母

半大ez money

客盤點輸 又要叫

8.5s死緊

客盤水泥gel

11.5s好攰

客ng?

大波細角 雙炒

唔同玩法難講 你後手2k 接個filp其實都抵

補個飛又gel得

唔好再講跑馬 諗起史狗隻牛角仔就想死

9.5s點頂

7.5s已放棄

想補2.5搏收多注

因為呢次 搞到中哂伏

半細穩了

Same here
諗住打蛇隨棍上，結果

一樣 反cup2.5

有d位就係咁 無計

8.5s 開到派100

有

派我

咁都冇半大 抵輸

我同你打partner 好撚易贏🤫

玩多d有經驗就易fold 到多d呢d牌

急流快追和

幾時開返個局

主其他-5

1

64對分

中伏 買左主ng

-7c

有機

炸我半大 屌

我有個工廈場去開 次次搵條肥閪派牌 閪撚到仆街

2.72

唔會又上一場咁既劇本掛

都冇入波 成日話炸

客差d又收皮

2:0仲好

射爆網側

次次話派錢都冇好野
下次自私食算

NG未死 焉能言敗？
利申 同路

主其他 快入波

2.5大
10.5大
可以?

可以

半場絕殺!!!!!!

睇左成半客hea踢

散步 等波到 笑撚死我

屌 半大又閪

美假好似得1場有半大

半場輕鬆細

準備半場變身

真係要睇下即場客認唔認真追和 唔係就輸多粒

係 好近 就海濱個邊

我講會炒同埋開大果場嘛

仲好多隊未踢

會唔會1:0完場

個個中左武漢肺炎咁 唔撚識入波

1:2好嗎

但我信美假爆入球

如果係頭先咁踢係好似，最多 2-0

真係要睇下半兩隊咩動作

係隨時又玩杯

買1.5大穩

我有場長期有局 如果你地唔介意可以上來包煙 包茶水

客隊有冇機會但我玩左2日都輸 唔敢亂買

90分鐘開波

大注主盤
幾多分鐘補飛好

學野盡量搵frd好d 齋睇你唔會識

係邊區 睇下就唔就腳

dllm 邪一邪 jumped

8000急流嗰位巴打

10.5s回飛
開始搵平安鐘

有冇靚女派牌

買左主盤 而家補雞注客嬴已經點都有錢袋

連續兩場客反勝好嗎

WHO

上個po有圖

又想開 主 - 客？

事前睇盤師點都好過事後分析師啦

連贏幾場又斷返攬 屌波都屌到攰

和波

原來得蛇買咗客盤

Tg講

和左先諗啦

等緊10倍反cup補

似係

開場前1.8主受讓平半

和輸一半都好啊

觀塘？

3 4個夠晒做 打10/10 or 10/25 會就你

如果又反杯一定假波 所以買定少少客win 執返條c都好

點部署

幾錢都得 睇你

中

正路有9.5補
8.5就難講啲
等緊補8.5 13.5s

急流反cup既話有無巴打可以獎我餞行
買8輸7 第9注原先買皇咸 之後買自己對家又針
都係唔賭波好d

我9.5s點頂

勿相認

開波前話買客盤嘅朋友
宜家點部署呀

祈禱冇人gel角小然後搵位補飛

買左注客勝

屌會唔會係我去開個到

落定街搵定2手薯條算

等收錢

科羅之力 反cup 派200 10 1

客 第二隊入球

科羅之力 快d入2粒

打電話叫主隊 個龍拎rc

下場

好

下你個頭 呢場就要cup

下次

lm

Sunny係咪玩唱歌果個

大角？呢場

-6c

急尿黎料

反cup呀

6

YOUTUBER果個

仆街 急流 炸左球輸左半大

冰c

輸曬 8.5s

羅湖頂住

唔撚睇喇屌反正細波角細90+自己會爆

有冇link

兩隊好撚妹 點入波

客禁屌入未

7

YouTube 果個😮

7777777

咪攻啦屌你刷爽c未

急流刷角
角小撕飛算

入波plz

77777777777777

super la diu

大波細角全炒有冇人派

7.5s派1000都得

買左主其他 點補好

8888888888888888

補客其他同和其他囉 咁都要問

邊度8

急流黎料

嗌佢88 師兄咪能起鋼-.-

角細黨輸到冚家橙

科羅之力 快啲比人入兩粒

角細左2日終於係咁角大

客ng落重飛

8.5s開到我將贏既錢比哂老母

係咁臨尾爆角

12.5 上

科羅快d入2粒

仲有兩粒

假像黎

急流上力捨得入未

衰仔

似無入球

心思思想買2.5B + 2:1

支持

唔係呀嘛

-5c

急流ng

追和先喇

俾人入啦撚屌

主其他未

快啲追

10.5s 信就跟

Diu 準備又斷1 好on9

2.5b

羅湖城之力

科羅細波gel得

係咪全po派100

準備生命注1.5大

上呀

比多一球啦屌

似係1:1

唔記得block你 而家block

似有撚用咩

上半場頂到而家好攰了

真

準備2:0

你咩眼黎

急流入未

快手完場

羅湖-1盤 穿得未爽手

11.5sss

主其他未 快手

想買個和搏下

美職唔入波冇劇本算咩係美職

發現有燈閪開始嗌角細

朱巴

888888888888888888

買急流等下場啦

我條2串1要咗羅湖城

急cup 10 1 100

狗會又封 嚇鬼

我了

屌 咪撚1:0完
2:0 plz

嚇親

LM

型到

岩 岩岩個果10.5s
叫完雞出黎就爆左

落9.5啦 快啲 屌你

入多兩粒plz

又黎 8

+1 我都跳船

客ng

買左主ng等死

贏咗個氣勢啦

客隊學人落飛轉盤

主rc ok?

睇好波膽 3:1

個狗會黑名單係咪on9?

自己開一個post 話開定先
咁想做樓主做嘜鳩

主唔紅返件 客隊點追呀

性愛8:00買好多咩

ON9 條友傷左食角

會Gel 等反擊

9.5快足水想跳船

唔怪得封咗下

樂觀啲 輸左咪再入錢

90分鐘開始入球

差不多了
急流要上力了

刷角

刷角 快

10.5大jump得

客射極唔入 主射兩射就入 公平咩

9.5b

冰實

刷角定入波定both?

羅湖12m!!!!!!!!!!!!!!!

比人入

上力比羅湖入多粒

不嬲1001 開post

客送禮

1.5/2有著落

沖呀 lam多注收手

戇鳩波

Jump

2:0

係咪？

笑撚死

12m

12碼啦?

等緊角你又入乜撚呀主

入完再刷thanks

輕鬆了2:0

個6號漏波玩死個龍

快手入 1.5大

5:0 主其他未

2-0啦快

12m！！

2:0係最差賽果

正 唔認自己燈都唔得 賭乜撚野波

Miss呀

客廢到輸12

正定反手

Missed

Miss

應該有2:1嘅

兩連救

midss撚左

on9miss

Miss變角

12m唔入對家入啦屌

嘩嘩嘩 on9 missed變角 屌你老母

射失點球

連救兩下 神救

屌12碼變角

變角

仲要爆我角 dllm

屌又劇本波

最唔on9 係你，有無人推你個"代" post

笑4

-4c

屌你啦 9.5 未足水啱唔又封就8

變角 屌佢老母

2.5s輕鬆gel 12m都嚇我唔到

咁1:0呢

殺大波
靚

有咩

買咗no goal就12m

連救

12m唔入就對家入

屌你老母我個主ng

咁樣刷一角

買客ng啦

驚大家唔夠角12M變角

射失12碼

客條友醒未呀

好耐冇見12碼變角

又1:0細波點燃賭

12m唔入就對家入啦

12m 變角....咩事

9.5點頂

屌你老母 我都入啦

咁樣miss 笑死

其實12m有得miss架咩
落樓下公園是但搵個廢老射都入啦

劇本係和/cup 快啦

急流到你入啦

miss 完對家入

屌你老母12m miss都俾我撞到

呢隊閪狗羅湖城摺柒左佢算

正式宣布角細已死

上幾個月買大波都變角好撚彩最後都大

守住10

1.5大 9.5s 針

2:0都得姐

其實唔易

唉，無角度只要無捉錯邊，阿婆都救到

12碼都唔入 點幫得落

客換主力入場

1.5/2b 快

主ng

信念

宜家先換？

比多3c黎 快

你早波買好多咩 又抽人叫雞

Hi屯門巴最近輸死我

琴晚都有熱拿亞

我都係 -15k

仲有幾耐

不了

9.5b 入注大先

咁多

15mins

我5穿1斷阿

客隊試下入

琴日400本追返2k7

客勝太低水

10.5 跳船算

主客 劇本

我追唔返仲輸緊

2-0

羅湖城!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:0

20

2:0 1.5收錢

2：0

Goal 2:0

終於

屌你 12碼唔入唔係對家入㗎咩

咁樣開1.5/2b

比多粒2.5b

咁快2:0 啲角點搞

仲有13k要追

輕鬆2:0

鹽湖好波

起身見到08:00客贏有十幾賠 唔夠信念

比多一粒 2.5b

屌你老母買客ng唔夠10秒主入

咪玩啦 贏到d錢都唔夠填數

爽 收多注NG 9連勝了

賺左條生命

差啲瀨野

2:0
入多球

買左1.5大

秒收半格

冰封角

2-3有人？

下盤穩了

角大玩完了

靚到

客隊刷

比多球我

客飛快啲黎個連c先

執返身彩

2.80

想睇2:3

覺得好攰太多假波

鹽湖城盤
8.5細
10.5細
11.5細

買完客入 唔夠30秒就爆了
屌你老母 逼死我呀

主ng goalll

又贏...我了

主ng終於開到

未驚過

應該2:1 ft

快啲刷

3：0

老友 同路

主其他

之後補冇入球？

[red投降[/red]

真 快啲同上場一樣臨尾爆

你9.5s?

補咩鳩呀

都支持

9.5b 上

補9.5b

咁樣冇角

Ok 9.5b

冰

今晚踢返 主隊會唔會怕左客隊d肺炎佬

奇蹟4c

1入波 2角球

gel定都得 兩邊都無攻勢

發現有燈閪買左角細

羅湖城急流刷多3c

肺炎佬會唔會怕左自己翻發冇心情hea踢

入球雙gel

入多粒啦 屌你 我要食全格

買左2.5b既手足 要多謝主射失12m

燈到買咩輸咩嘅感覺真係好正

3-0

就來足水

仲有10分鐘加補時

急流面子球啦

上

士氣都冇啦 等收錢算

補完9.5仲有賺

冰完未呀屌

🤟

屌你老母呢場傻鳩波

垃圾 無信念

仲有得賺 爽

2.5s

羅湖城急流刷角機

仲攻緊定打邊爐？

9.5b快啦

邊爐啦

唔使冰了 跳左船

咁撚顛

比面子球人啦

2-2派100

急流追返粒一世球迷

幾時開返澳假呀 好撚想賭

識買肯定買客盤啦

笑撚死我

性愛巴狂贏

下場啦

雲巴我了

今日全日賺 雖然賺得少

3:0 3:1 有冇

盤路係客

結果未盡如人意

同問好掛住澳假

刷角呀

11.5s

性交轉運 唯一出路

真 呢兩場真係派錢咁派

入2.5b先 信賠率有1球

會唔會係佢地唔識睇盤路

9.5 2次都足哂水先買

補埋個3倍9.5就舒服哂

會Gel

戰神卡劇本呢

999999

輸左成個禮拜連輸十口
琴晚反cup成功

盤路係主

鳩up

美假追大波 就係咁輕鬆

2.5b有冇

客12m

Dllm

前幾日0:0 0:1果d又唔計既

客追到和我全身自爆呀

睇名啦

美職癲佬成日連c

想睇主3

美假

我果陣都有追 輸到仆街咁

今日正氣返

法國得狗幾燈下 同我出黎

幾時抽人

90分鐘先係正式開波

下盤手多追左注2.5b
比多粒啦

盤路係客 但太廢冇計

抽撚左啦 約埋時間

急流憑咩讓 dllm

4 倍喎

得罪你？

又上300k

下盤cashed

10:00又買左咩 都替你開心

頂住2/2.5細

好撚驚9.5s

又無我份

客反cup幾倍？

one more goal plz

跳左船我都驚佢補時來料

比多粒

冗員巴 今晚7:00見完比左錢你先 再分頭行事

盤路係李城 但假波唔計

3c plz

08:00 半場有10幾賠

連環3角啦快

好撚正 酸死

學埋nba 臨尾1分鐘先黎料

今次美職補幾？
終於開波

10.5s@2.15
9.5@5.25

面子球啦屌

上一場1分鐘爆哂

+5

聽日兩場美職睇名都覺得啲波好撚大

補時係咁2補兩分鐘夠啦

仲有粒

3角快手

比多球全格算啦

屌 九倍幾買緊第三球主封鳩左

2.5s頂著

補10

唔入俾人入啦

悶 入波未丫 是但一邊入啦

性巴1000有冇買 唔見你post飛

銀河

有冇得十角完比我舒服下

等緊丫屌

型撚完無錢收 肯刷c迫害

急尿入一球開大大家開心

有既話 我解block你

呢隻幾錢

連環角呀屌

Spa 1k乜撚都夠

比粒面子球啦

頭寒啦 唔好再攻啦

QQ平板 但顏值好高分

好似早知唔跳船冰到死下死下

1k 咁平咋咩？

角細

2.5s派左彩

No

補幾耐

佢QQ 我candy

所以瀨緊屎

咩都唔包?

你去忌廉 果間好多後生

得返2min

唉 好地地miss乜鬼12m

連環角快手

有冇圖

3:0 sure

100000

終於過12點 今個星期贏錢

入波啦鹽湖城

3:0未

呢隻角真送

跳左船

又絕角 正

痴撚線 咁樣送角??

咁樣送角

入波未丫 仆街

送多粒

101010！

主入一世真球迷

比多2c

無得開大？

乜撚野半場踢去自己底線

10c!

有玩開外仔既咪入黎睇下
冇既得閒都會出下馬會飛比大家參考

痴撚線咁樣爆8.5

3:0 10c 應該搞掂

自己大腳踢出底線

開埋大啦

送角條友係咪冇撚腦？

8.5真點慘死

收皮未？

10s頂住啊

急流條友買左幾多錢角大??

吹雞啦屌

客廢到呢

2.5s 頂住呀

10c 2個月唔叫雞

2.5 針

完

而家幾c

Ft2:0 9c

半細全細

完了

早知唔補9.5b

終於中返注

可以叫了

好彩一買第三球主即封
慳返幾舊

你老母臭西miss乜撚柒鳩野12m

千奇唔好咁諗 你咁諗會下次唔補飛

細波嚇到漂屎

屌你老母12m都唔撚入

鹽湖城盤✅
8.5細❌
10.5細✅
11.5細✅
8.5細真.慘死

羅湖城正氣

9.5s臨尾都要嚇一跳

又中我了

屌你老母馬會 買主ng 就未能接納 買客即買到
做鳩我

比多一角啦

痴撚線波 12M變角 完場再大腳踢走送角

就係miss先會入第2球 內定2-0

痴撚線 點解客隊輸波會唔想攻

羅湖城好似輸緊咁

唔知有冇人跟咗賽前已經講咗2-0波膽

去到60分鐘果時都禁爆左平安鐘

9.5s

你唔係話同路咩 齊中

500>20k
埋單cashout算

不如收埋佢？

10.5s嚇撚死

恭喜

冇拉拉12m變c 搞到我想拿拿林補

勁

哇屌你老味雲巴今個禮拜贏左50個

爽 今日終於贏

屌你老母馬會未能接納

雲仔係唔係職賭 究竟有冇番工

外圍初盤 主隊讓0.25 平水
之後轉平手 甚至有啲轉埋主隊受讓 低水
但係導致呢個轉盤嘅原因係？ 好似揾唔到。。

如果預期結果係客勝，咁樣轉意義何在？
客盤由0.9幾水到1.幾水 莊家咪要賠多啲？

初盤 主隊0.9幾水 去到尾盤受讓0.25 0.8幾水 咁2-0得結果 莊家咪可以賠少啲錢

呢場係買都係主盤 睇半格搏全格(受讓0.25盤之下)
客盤點都唔會買 寧願skip

仲未計佢啲水錢坐底十幾個

佢4隻水阿

洗撚返工
水錢一個禮拜都十幾個

佢幾百個投注額喎

通常都會打份工既 雖然佢顛

9.5s 必左少少屎汁

基本上唔係太黑，你刷水錢都夠

係呀 我完場先話買主盤

我真係廢ching 21歲 日日callg smoke 賭錢 冇啦

直情跳埋船

細波頂到 追番頭先美職條數

雲巴係唔係做緊咩救生 消防果d 咁多時間賭波

好 抽我抽我 你水錢都50萬 on9

Lmlm

ok

多謝介紹你玩外仔條友啦

5萬打錯

有料 respect

Me

羨慕

其實平手到客落盤讓平半 讓球主客和冇變過
讓球盤馬會就跟外邊莊既
但讓球主客和呢啲就要馬會自己賠
由此可見 客要不得

123

又幾好野

性愛依d贏得多去得多
唔洗點恨

同行既自己知

又比狗會大撚到
平手開波我都會買主
最後飛撚左

雲巴諗到自己刷水錢
真有生意頭腦

都係建議量力而為
搵生活費就算啦

我都係信盤路去左買客

終於都等到你重開

買乜輸乜 點搞